全世界集中火力係新屋嶺上面唔該

諗好多都有睇過呢個post,未睇嘅麻煩睇睇，佢仲有上一個post, total兩個

我係尋日開新屋嶺post嗰個人，我有嘢想補充下

我個人係傾向相信佢所講嘅野嘅，所以有啲睇法想講講

戰略角度講一講先，太子站死人單野假設真係死左人，而我地逼到出黎嘅話，警察都仲有少少可能話係個示威者想搶槍，反抗之類黎講，再仆街啲可能話示威者豬隊友殺錯自己人，再加上人證已經好難再搵到，物證又全部係佢地身上，點都會俾佢拖到一段時間。

但新屋嶺就唔同，酷刑同強姦全部都係屬於執法以外嘅野，簡單黎講你執法嘅時候無論"幾唔小心，幾咁過火都好"，都係無可能變到強姦一個女仔或者事後打到個男仔骨折。或者酷刑可能難講啲，你見班警察仲spin到話之前一早有骨折。

但係強姦，係真係冇撚得spin，如果我地咁唔好彩搵到個受害者or同受害者有直接聯繫嘅人接受到記者(有公信力團體)訪問，警隊基本上係冇撚得走，當一個政府團隊係有強姦犯而無人被捕嘅時候，世界上冇一個國家係有咁嘅政治能量去繼續支持呢班人，姐係話無論香港政府定中共都要局住同警察割蓆，如果中共仲夠膽支持香港警察嘅話，就係同全世界嘅文明國家宣戰，等同宣告自己死刑。

呢個係一個好好嘅方向將中共/香港政府同香港警隊打散，分化嘅機會，亦係暫時唯一一個最有力將所以香港警察打落十八層地獄永不翻生嘅方向，勁過獨立調查委員會9萬幾倍，大家一定要幫幫手搵到有關人仕出黎做一個訪問，記住唔一定要本人。

以下係我少少個人感受

好多人話輪姦要fc fc,我fc你老母呀，當初傳酷刑虐打骨折同輪姦係同一時間出現，但係個個就信虐打冇人信輪姦。你諗下個啲骨折手足差不多全撚部要係醫護講翻出黎，港台節目播出黎，佢地自己本身係受到嚴密監控同長期折磨，好多已經驚到唔敢亂講野，俾警察輪姦嘅女仔可以有幾多個，佢一出聲講個情況，一搵就搵到出黎啦屌你老母

同埋個啲堅持要被人強姦嘅女仔出黎講翻，如果唔係就繼續等班撚樣係咪弱撚智?以前你講出黎就話有警察同法律維持公道，而家佢地講出黎邊個保護到佢地呀，連登仔呀?定和理非呀?又唔撚係提供保障保護佢地成家人身安全，人地被人捉左身份俾人知道哂，成家人一撚定俾人長期監控，先唔論佢地心理創傷，佢地都要保護佢地家人架。

新屋嶺慘劇

推

推爆佢

屌唔記得講我覆一個新屋嶺post嘅時候，仲有個殭屍account 出黎搏我，個下令我更加信新屋嶺嘅事

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

推呀

被姦嘅受害者會有被自殺嘅危險
點保護佢地係最重要

終於醒覺。 新屋嶺先係核心

一齊推

pish

一齊推爆

agree

就係呢隻殭屍account, number超前，但反送中先出現

全中 一齊推爆

冇錯，要保護到先再諗證據

推推推

唔同意 太子都叫可以搵好多證據去證明疑點 新屋嶺係死局 就算有受害人講 都完全無證據
我係信，但無辨法可以證明到有可疑

冇確實證據集中都冇用
極權係完全唔理你, 因為睇死冇人夠膽企出嚟
一企出嚟就再拉

新屋嶺 831 都足以令政府收皮

知唔知咩叫人證?呢個世界唔只物證，仲有呢單野一有人出聲，你估國際，香港人會信你香港政府定hongkongers?

開始感覺到南韓1987當時情況

方向正確

up

的確係 我求奇搵個人蒙哂面話新屋嶺好舒服 有自助餐食 你係咪又信？

唔係唔想集中
但咩線索都冇真係做唔到野

香港人幾時先肯覺醒 根本個個都係Condom

必推 一定要煲大 要keep住煲
屌你老母一撚定要清算呢班仆街冚家剷啊

係咪要入去嗰邊了？

推啊！新屋嶺！

推上最頂

Tui

以我觀察各國歷屎 呢班黑警一定會被清算
歷屎係不斷重覆

你覺得如果我唔開樣受訪話被姦會有人信？
而家傷都無得驗
唔好話告黑警
我陪過朋友去報強姦 我個frd俾佢地check 到問到哭
講一次細節已經係經歷一次 最後仲要告唔入
佢已經唔係告黑警

老豆搵仔 禍必及妻兒

以前讀歷史覺得日本侵華既慰安婦好慘
DLLM而家自己國家保護市民既警察強姦返自己國家既人
邊有一個政府好似香港政府咁包庇強姦犯？

Push

要搵在社會或國際極有公信力既人 出黎宣告其中一單黑警濫權案件 根本己經洗物証

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

p牌

呢個政府不斷講大話 大家都知道 佢地一定會被清算 否則難消民怨

榮光歸香港

推 武裝恐怖份子謀殺強姦香港市民 人心惶惶

所以我地會做咩?
(求共識)太子有死人 新屋嶺有輪姦 所以點?

[正式宣布] 新屋嶺事件為香港抗爭史上最黑暗事件

推
新屋嶺要長置熱門

有冇辦法搵到新屋嶺既歷史 人物關係圖 曾經被困係入面既人做訪問 搵到個背景再connect t現時情況 相信會更受大眾關注

就好似 一個人去完既鬼屋撞左邪 你都會去搵間屋既前因 背景

冇CCTV證明有，即係同時證明唔到冇發生過

推呀 新屋嶺！！！

酷刑罪

屌佢老母 新屋嶺呢單野 一定唔可以放手 就咁比佢過骨

人類亦總會重覆自己的錯誤

堆

831

有勇氣講出來
香港就贏

可以點幫 我好想清算到班黑警

好老實講我唔只想黑警被清算，我係想所有警察都要被清算，個班明知警隊有問題都唔出聲嘅人可能只係一個怕事人，但一撚定唔係一個合格嘅警察

幫手去其他social media呼籲有關人士出黎同記者傾傾佢，或者可信同有公信力嘅團體

推爆佢！！

推呀！！！
唔可以俾Ｅ件事沉嫁！
傅開去！

細良啱啱live都懷疑過831可能冇打死人但為左輿論蓋過新屋嶺所以特別唔放cctv同封兩日站扮野 (另外可能都想避免更多黑警打普通市民片流出

煲大佢！
唔講殺人犯！
唔叫毅進仔！
叫佢強姦犯！

冇人出黎講點都冇用

push

所以我開呢個post希望大家幫手宣傳開去，唔只連登

只要有心 人人都可以係大聲公
一部手機 一個藍芽喇叭 就係咁簡單!

實用手冊
大眾: 10點獅吼叫加忍身大法
遊行: 帶口號/屌狗
對峙: 叫進叫留叫退
偵測兵: 配合望遠鏡使用使出「叫狗名大法」

重有更多意想不到嘅用法等你黎發掘，重唔快啲down嗰app黎試下！
Andriod:
IOS:

支持

新屋嶺果班賤種連埋屋企人一定要全家清算

推啊

強姦我係深信不疑的
而骨折更加係證實左
就算骨折冇強姦咁大迴響
但打到人骨折傷殘本身已經就唔應該
錯誤唔應該係相對性的

黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 31/8更新版

真相係推翻暴政既唯一武器

推 新屋嶺！！！！

新屋嶺先係核心

推到有攻略

Pish

我信啊
但我明白果班係咁話要fc既人既感受
大家潛意識都拒絕接受咁可怕既慘劇可以係香港發生係手足身上

推唔要殺人犯 強姦犯嚟執法！！

信有輪姦，咁又點

同意 推新屋嶺呀喂

推，真係好心疼

有冇咩要大家做

講得好好
無力感好重

死。全。家

我明，我都好辛苦，個心up得好勁，沖沖下涼個陣都喊左出黎，所以先開呢個post，希望啲人關注翻新屋嶺，如果連我地都因為自己難受而look the other way嘅話，就真係冇人再幫到佢地，話俾佢地知我地仲企係度幫佢

自從煲返新屋嶺五毛多到BLOCK唔哂 仲有好多野抹黑我地

我怕個班女仔被自殺

推重要post！！！

pushhh

721 811 820 831

推還推
真係千祈唔好叫人組團入去
新屋嶺環境絕對唔適宜入去
就算你做足準備都九成機會會全滅
99%肯定入幾多人死幾多人

係自己區圍狗屋都做唔到0受傷 0被捕
走入佢地地頭真係送死

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

Pushh

香港人，還拖！往死裏打！
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

其實唔係大家唔信
而係大家唔想去信
所以不斷同自己講未fc唔好信
強姦對於一個人嘅打擊真係好大...
亦都好似樓主你咁講係並唔存在咩唔小心做多左嘅情況
雖然我唔想去信
但係我信了

開始有分化撚搞事啦，快啲推晒正經野上去

新屋嶺 831 都值得關注

假設真有其事

我地可以點做

事主搵美國領事館幫手？

我好明白唔想去信，但又明白係發生左嘅感覺係幾咁難受，但係我地無事無幹嘅人都唔敢直面呢件事你叫受害嘅人見到冇人care新屋嶺嘅時候，佢地點撐落去

721 811 831
新屋嶺輪姦係真事
黑警全家生癌，長命百歲，永不超生。

推，但可以點做

有諗過，但希望識多啲law之類嘅朋友可以幫手

依啲真係無人推

唔知就係其他social media推到有人知為止

幫你推推上熱門 冇可能Fc到架啦

一黎係二次陰影
二黎係警察有佢地資料
三黎 唔係個個都咁勇敢

我地要幫佢地拎返公道
無cctv 都可以暗角打獲啦
更何況前線既靚女手足？ 屌你老母香港警察

推,律師朋友議員朋友可唔可以幫幫手

PUSH

推到班仆街黑警死

8萬5仲存在！距離支爆爭85000個簽名！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

岩 唔好再俾我見到有人話要FC 再講既當佢係鬼就得
明知果到冇CCTV 有證據D狗都唔會俾你搵到 你仲話要FC先信
想淡左件事佢?

好唔想相信有強姦呢件事
但如果真係有
我好希望受害人/受害人身邊嘅人可以出黎講俾大家聽真係有呢件事
會震撼好多

same

+1

同意丫 一齊推爆距！

推到黑警死哂

【專題】地圖重組 8.31太子站 閉路電視有真相嗎？

立埸新聞為香港人尋求831真相，極重要，請睇！

煲大佢！
傳開去！

我要人人都留意件事！

真係好難受........

推
唔可以放過新屋

唔知有乜好推
信有又點，你可以點做？
已經唔會fc到，就算有受害人講都已經低可信性，更莫講外國會唔會信
而家應該諗點樣防止同類事件再次發生，而唔係再追查呢件事

啱係時後諗下啲新口號 for翻最近發生既事831 831 831 新屋嶺 新屋嶺 新屋嶺

人呢

字字珠璣

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

歷史一定會清算依班仆街
利用人嘅良知做自己嘅盾

我相信只要個社會有足夠大嘅能量，受害人係會敢企出黎嘅。

例子，之前果晚紫色十萬人集會，都令到被女警非禮果個手足，有勇氣飛車趕去現場上台現身站台。

我相信只係社會未有足夠大嘅能量。

刑場

其實如果真係輪左 我諗都好大機會走左了
呢排又多浮屍又跳樓

搵人整新屋嶺文宣 我唔識ps
整完痴曬全港連儂牆

新屋嶺輪姦慘劇，天理不容。

有單兩個女仔一齊跳

推！

推呀
要咬死新屋嶺單野

［攬炒巴入黎］眾籌申請禁制令

參考！集中討論！

831 721

大家掉d 圖上尼 一齊做文宣好唔好？

「就算有受害人講都已經低可信性」
你知唔知自己講緊乜野？

「應該諗點樣防止同類事件再次發生，而唔係再追查呢件事」
兩件事無衝突！

姐係你屋企俾人偷曬Ｄ野，但無CCTV影到，你應該諗點樣防止同類事件再次發生，而唔係再追查呢件事？

一定要追查！煲大佢！
保護受害人＆知情人士！

推爆

推呀屌 好撚嬲

狂推

推撚到佢仆街 真係好撚好撚嬲

F

就算失望，不要絕望

需知道自由民主思想永遠都係共產黨嘅敵人，近排香港人喺遊行、集會、街站、文宣等等工作繁多，攰就要抖下，一定要養足精神，大家唔需要自責，更加唔需要覺得無力感，甚至為此而灰心絕望

而共匪係冇可能自願改革，只有格硬將佢搓圓㩒扁，共匪宜家對內又豬瘟又蟲災，國內嘅豬同埋生果賣出嘅市價已經貴咗好多倍，對外香港事態已經通曬天又同美國打緊貿易戰，相信宜家共匪正處於1989年六四以後30年嚟最大嘅一次內憂外患，香港係有機會贏

各位要明白呢個歷史規律，喺大家都有去為民主自由而努力嘅前題之下，其實係一定會贏，只係我地唔知道幾時先會贏呢個過程仲好可能會好漫長同有好多挫折。但最後一定會贏

點解呢？原因好簡單，因為呢個係人類歷史發展嘅必然趨勢，舉個例，起初人類係原始部落社會，居住族群越嚟越大，慢慢出現唔同文明、秩序、分工、經濟，後來就演變成封建君主專制社會，由皇帝皇室為核心，以君主至上或者上帝嘅名義以極權去管治國家

後來歐洲啟蒙之後神權至上嘅觀念受到挑戰，學者開始衝破傳統思維框框，思想同科技得以進步，促使民主思潮萌生，至於人類文明由君主專制時期轉變為民主自由時期，係由法國大革命開始，距離宜家已經超過200年嘅時間，我地可以睇到呢200年，有唔同民主自由制度推翻一個又一個君主專制政權，由民主制度取而代之，當然，期間都有斷斷續續出現大大小小專制嘅復辟，例如拿破崙復辟帝制，希特拉葬送魏瑪共和國，但法德兩國最終都係番返去由民主共和嘅制度下統治。

中國亦都一樣，中華民國遷去台灣之前都叫做短暫實現過民主（1947年頒行中華民國憲法 - 1949年中華民國敗走台灣），可惜比中共打敗，自此大陸疆域嘅民主進程中斷，香港1997年之後亦直接受到中共獨裁政權嘅波及，但係，嘅然人類過去幾萬年都走唔出呢條規律，只係存在咗70年嘅中共政權又點會走得出呢條規律呢？可以預見中國最終亦會好似法德兩國咁，極權最終都會滅亡，最後都會番返去民主共和制度之下統治

要記住，由法國大革命至今200幾年嘅時間喺成個歷史長河之中只係佔好短時間，你可以視之為過渡期，由專制到民主嘅過渡期，已經過渡咗200年，你可以睇下今日成個世界，民主政權成為咗多數，專制政權已經成為少數，而我相信，宜家嘅我地已經身處喺呢個過渡期嘅末期

所以，全球民主化其實係歷史發展嘅必然，將來係一定會發生，前題係必須大家都要去為民主自由而努力，正如呢幾百年嘅人一樣，冇佢地嘅努力都唔會令民主得以喺世界擴散，人類歷史發展規律一直引導緊我地，我地要跟住呢個規律，各安其位，做好自己抗爭要做嘅工作，順住呢個歷史規律去走，最終我地一定會為香港帶嚟真正嘅民主自由

#五大訴求缺一不可
#永不割蓆，永不分化，保持改進

.

李旺陽被自殺都無得fc

你仲相信香港政府？你仲相信大陸武警？

原來兩位咁大年紀

無途徑無人真身指證， 佢地採你都傻

fc係黑警要做嘅事
既然佢話冇就叫佢拎證據出嚟

幫推

新屋嶺係香港最恐怖嘅地方

推

大家每一日如常地過，而新屋嶺入面既人係每一日都過住地獄般既生活！

我每一日個良心都好痛苦！

全家去領事館
不過我諗去到今日啲狗一早MON緊甚至根本冇放到佢地出去
大家唔好唔記得宜家被拉既真實人數同狗公佈人數同放番出黎人數係全部都唔清唔楚

真係好悲哀
不公義充斥香港

係咪要搞失蹤人口調查組

新屋嶺單野無可能有證據入黑狗，當事人講嘅一係信一係唔信，選擇信嘅就自行組隊幫受害人取回公道， 男被虐打一定有，女被姦唔希望真，但做好心裡準備要私了。

tui

係……我相信但只係講相信係唔夠，點可以踢爆黑警所有惡行……

新屋嶺 集中營

唔好同我講冇力、接受唔到。 難接受咪消化多2,3日， 同身邊既人討論多D，諗多D，慢慢就會愈黎愈多人關注。 由6月行到今日大家食左咁多苦，冇可能放棄。

我地係香港人，香港民族，受害人係我地自己民族既人，我地一定要撐到佢地勇敢行出黎既果一日。

我睇到打一大段野果位巴打開既POST ，D 眼淚直程係街度係咁流出黎。

新屋嶺輪姦慘劇，天理不容。

同意……因為相信更要證據。如果唔係大量半真半假的小道消息充斥，反而黑警可以以假亂真四兩撥千斤

推 新屋嶺慘劇

無錯 而家已經陸續有不同嘅人以理據出黎講 希望大家可以慢慢消化 再判斷
睇到太困擾都一定要同身邊嘅人傾

岩
件事開始浮面

但希望大家唔好跌入F C陷阱

不能忘記

盟軍解放新屋嶺集中營。

好恐怖。。。。
見到d account回覆話咩無用企出黎會比人拉
佢地=黑警=就係咁樣恐嚇受害者及其家屬
24小時跟蹤，偷聽器，出境都嚇到佢地唔敢

但你地知唔知，香港有好多比你地班黑警聰明同有計劃嘅人會識得幫班受害者，全香港至少有200萬人知呢件事，裡面就算得1%嘅人諗緊辦法掀發你地嘅惡行，都有2萬人，裡面你諗得出做各行各業嘅人都有，2萬人呀，你地警隊幾多人話? 3萬定5萬?

其實你班黑警個頭近架啦，你真係以為呢個世界你地玩得晒? 走得甩一次，係因為幸運，你估你地仲有幾多幸運值可以扣?

辭職都未必救到你地，你地警隊內部都鬼打鬼，你估d大sir無搵定替死鬼咩? 不過我諗你仲清楚過我呢d p牌連登仔啦，可。

冇錯
全力煲大新屋嶺

推 人手清算

上唔到熱門

有條片影住啲狗直播都可以暴力折斷義士隻手
就算諗起個心都好唔舒服😭
我相信一定有女義士不幸遇害
我求下你地一定要好好堅強生活落去
我同所有真香港人係任何角落都支持你
我地會不惜一切幫你地沉冤得雪

有冇文宣可以攞去印出黎去貼下牆

P

咁你講下有乜可信性高，有說服力嘅證據。
有人講又點，外媒都唔會報呢種所謂「真相」
喺冇cctv，黑警冇編號又可能蒙面強姦嘅情況下點追查？你有無具體方向？
就係已經損失左而且無法挽回，性侵係唔可以用錢衡量，所以先要諗點預防，要向前看，唔好畀仇恨蒙蔽

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

【攬炒戰線！尋求美國軍事保護！】

If we BURN！You！burn with Us！🔥🔥🚔🚊🔥🔥
Really！？講就兇狠！叫你簽個名，你就笠晒水!

請求美國軍事保護，讓香港國民免於屠殺。
香港人！想唔想睇班死差佬真係死狗咁，跪低求饒咁撚樣！想！就大大力簽！

聯署最後一日，條數雖得二萬七，但比賽一日未完結都唔會放棄！盡推！

白宮聯署連結：

步驟：

1. 簽
2. 查電郵確認
3. Share去十個fb、WhatsApp 、tg group

應該暫停圍狗屋，
全力痴牆做文宣，唔限定本身嘅連儂位置，
務求全街都係。

你哋自己諗吓，幾百人圍狗屋有用，
定幾百人每人痴30張文宣，
當你500x30，條街一晚就多15000張文宣。
仲要係every where，唔限喺連儂區。
運動要有新鮮感，你哋日日圍狗屋，大家都睇到悶。
而家要搵啲新野，重新吸引返大眾嘅attention 。

要推！

可唔可以懸賞警察內鬼提供新屋嶺video?

[url]是真的 但又如何fc[/url]

推

但係我地有咩方法指證班黑警

推推推 就算你話冇物證 人證講冇人信 難做都好 都要將件事煲大佢
大家一齊比心機 制造啲輿論 令多啲人關注左先 吾可以忘記呢班義士

推 新屋嶺
但係女受害人好難搵

如果受害人鼓起非常非常大既勇氣出黎講咁都唔可信？（雖然我覺得係需要極大既勇氣先做得到，受害人需要時間康復，唔迫得）
或者有接觸過受害人既社工＆醫護（得到同意）出黎講都可以
或者家屬出黎講
或者有黑警出黎做二五仔（可能極低）

點解黑警而加做錯野，就係因為無證據，我地就要收聲？
點解要咁消極被動？
大肆宣揚佢地做過既衰野有咩問題？

不能放棄！

大家一齊推

Pushhh

Jump

721 831

我願榮光歸香港

但無乜人想做多少少

咁多即時用爆嘅核彈都唔用？

推
但點樣做？

721
831

新屋嶺

文宣焦點, 推文語句都要係新屋嶺

推！！！

唔係強姦！係輪姦！ 而家好多警犬都專捉女仔 同埋公安同警犬都有份搞我地女手足！

9.15 民陣遊行
_________________
我無野講 我要見律師

posh

係有藍絲原來冇聽過新屋嶺，要推！

推!!!

612 721 728 811 831

正因為新屋嶺無方法fc，更加可疑，因為無得fc，所以做任何野無後果，諗下，年青少女曱甴，當佢地泄慾工具 唔係人，無道德枷鎖

有段時間我都係唔信，到太平紳士探訪被拒，我信了

不如全人去圍新屋嶺...好想救番佢地

認同

叫狗方公開邊個有份守新屋嶺

推
黑狗完全癲 強姦謀殺

集中左 咁之後點？

推啊屌 集中返係新屋領啊

推爆佢老母

五大訴求，缺一不可
913獅子山之路 914天水圍 915民陣大遊行

我都好嬲
但唔知可以做到啲咩...
Anyway推咗先

呢個要推呀

太子站恐襲後
就拉入新屋嶺
必須制止私刑

推啊 酷刑罪

一早話撚左 仲有唔知幾多細路女比人姦左

正路黎講 邊個地方國家都好 革命軍個邊一定打左上去營救 癡撚線 慘絕人寰 啲手足係入面煉獄般受靶 出面既人仲響到風流快活咁

戰爭罪

幫手

兩單一齊推

記者追著黑警問點解要送去新屋嶺啦

831 同埋狗屋嶺 一定要keep住關注

新屋嶺絕對係核彈

除左係連登推仲可以點做？

香港強姦案上法庭嘅事主唔使要出名，只需要用X先生/小姐代替。

推到新屋嶺爆

推
新屋嶺係白色恐怖

推推

新屋嶺拉左咁多人入去
點解放出嚟得咁少？
係咪係入面已經打死左人！
唔係一句執法就大撚哂

推 1

推 2

推 3

推
721 831 新屋領

一定有輪姦，根本唔洗fc，公安有咩做唔出，被自殺已經係平常時，比較之下強姦對佢地黎講根本濕濕碎，更大機會出現

新屋嶺 有輪姦
新屋嶺 有殺人
受害人驚到死
死人唔會出聲
FC 你老母

外媒！去twitter 講
新屋嶺酷刑同女女女

How

呢個真係唔好再比人spin走

所以咪要推到有人調查囉

612 721 811 831

我屌緊有班人嘅fc係一定要受害出本人出黎講，身邊嘅人講都唔計數個啲fc撚呀，個班人覺得仲要有物證先計數呀

721 811 831 新屋嶺

推爆！徹查新屋嶺！！

強姦犯

你哋呢班死黑警

推屌你地義士係入面比人打
你地先可以安逸係到上連登
連個po都推唔起

推到有外國文宣
用返懷疑字眼

啱 推呀

再推！

香港警察 強姦殺人

新屋嶺應該係下一關, 因為要調查
火力應該係集中有晒片既721,831,仲有9月7既大埔

屌鳩班黑警

救手足

我信。

新屋嶺唔可以被轉移視線

都話太子站係數錯人數，無死人呀

推!!

Push!!!!!!

希望有外國組織將佢地秘密帶離香港，佢地留係香港好危害，一係冇命，被消失唔係死左既話，都唔知會唔會人捉左去做性奴

我信有輪姦
但唔好踩入思想陷阱
憑乜我地覺得被輪姦既係少數
可能班狗已經大量咁做緊

721 811 831

唔信既人，就算有證據都唔會信。Fact check 只係左翼一項慣常用來打擊對方既手法，呢個手法廣泛被共產黨同泛民採用。唔好混淆學術理性同其他生活或者政治手法，唔係樣樣野都需要 fact check。

有人用緊831狂spin 新屋嶺

新屋嶺係地獄 係集中營

一定要比外國知 班狗係入面壞事做盡

好高興你講新屋嶺事件 我從8月15日起到現在已收到4次線報！我同樣很憤怒😡，幫助不到女孩子！她們壓力很大，安全也成問題！香港變了！

而家都覺得要推新屋嶺單野重要過係咁流傳唔知真定假嘅太子站死人事件

認同 集中推啦 有子彈都唔識用

新屋嶺集中營

死人都不如強姦，女人西>男人命

依個就係你個世界觀

如果4,5個女仔受害
就唔會知事主係邊個
因為係輪姦,涉及好多隻狗同事主

1隻狗只係輪姦入面既一部分
除非佢完事都係現場繼續睇,如果唔係就得事主經歷過成條timeline

同埋事主可以唔講得咁detail
只要佢證明到被捕,去過新屋嶺對我地黎講已經好可信
上到court先要講多啲details

推理係咁推
但所有野都係事主意願同感受行先

即使證實左
警隊都會話係個別事件 唔容忍任何違法行為 拉左有份輪姦班狗
就當冇事 好似北區醫院酷刑嗰單咁
中央點都唔會割香港警察

721 831 新屋嶺

唔係話死左既手足條命唔緊要，我相信對好多女性黎講，俾人強姦仲慘過死，對佢地既精神傷害係一生一世。所以係我地追尋831有冇死人上面，都唔可以將新屋嶺既事置之不理

p

樓主組隊去我跟

一定唔可以忘記

但仆街黑警落口供嘛
佢地一定會諗盡方法去二次凌辱d女仔

唔好再推fake news

根本唔應該去堅持fc一d冇得fc既野
fc撚肯醒未

幫得推上熱門

吾係狗 吾係香港政府 要全世界對準政權 果個人叫中共

【海外文宣戰線】一個外國巴同我講ge野 The enemy is the communist party.

消防兩次點算的傷者數目不同，到場後初步點算為 10 人，最終 7 人送院

位置四：22 : 57 太子站底層月台 往中環車廂內
急救期間，列車突然一搖、開出，時為 23 : 03分。

位置七：23 : 00 太子站底層月台 往中環第 5 卡至車尾
3 分鐘後，往中環列車開出；再過 2、3 分鐘往調景嶺列車亦開出，同時警方開始驅趕月台上所有記者。

23:03 match 23:00+3mins
所以係有可能有人見到，係22:57 - 23:03 之間，共6分鐘

位置六：23 : 07 太子站底層月台 往中環車頭對出
他記得被捕者一排排地蹲下，堆了至少三排、近 60 人；然後左方有一位昏迷不醒的黑衣男子，驟眼看沒有血，不知如何弄成這樣。有一個軍綠色 T 恤的男子則被打得頭破血流，還有一個「肥仔」好像恐慌症發作，一度手腳僵直呼吸困難。 共三人

「你問我覺得有無死人？我不能排除這個可能。」David說，「因為我親眼見過有人不省人事，連同那軍綠色衫的男仔，事後在警署都沒碰過面了。」

剩下的事情，只有警方、港鐵職員、消防救護員及被捕者知道。

【專題】地圖重組 8.31太子站 閉路電視有真相嗎？

立埸新聞為香港人尋求831真相，極重要，請睇！

太子站重要，新屋嶺一樣重要！

Why not both

同埋d狗做之前一定係知道d細路女怕事先會郁手，另外真係唔排除迷姦。

其實唔係唔信，係唔想信，唉，齋聽都心up，相信好多人都希望係炒車。

但我知係真係發生咗。

呢個要推
集中係新屋嶺同831 721 打人事件

新屋嶺集中營，推撚到佢上國際

我哋可唔可以試下用飯焦言論做子彈
牠話女義士做慰安婦被餵大麻

大麻係popo會有好多
加上牠們有強姦
唔排除popo會用大麻強姦女義士
我哋用呢招打啲popo得唔得？

推
黑警冇否認過新屋嶺強姦傳聞

有hard evidence既野大家廣傳左未呀? Translate then tweet左未呀, 唔好冷處理呀, 有曬evidence既濫暴酷刑唔怕炒車之剩, bad enough to ask for international help ga, 無理由唔推爆佢!!
至于强姦,懷疑可能有人被强同已經有人被强係兩回事, 中共一向多fake news, 大家轉發呢d得朋友講既資訊要小心, 無hard evidence 既係”懷疑”唔喺”已經有”, 好似太子站單野, 明明警察無差别打人恐襲乘客有哂evidence, 要你cctv交代已經好合理, 但而家shift哂去有死人, 而家你濫暴到甘開個記者會只係講有無死人?係咪無死人就係我地overreact? 同樣, 係咪無强姦既話,抬女仔露私處, 男警亂search女仔身, 脫光搜身就無問題?

一定要推

黑暗地方

大大力推

新屋嶺輪姦慘劇

唔好講推 將所有核彈列明黎推post 不能被習慣任何一樣 屌你老母黑警死全家！

1. 射頭+射眼
2. 721無起訴 警黑合作
3. 狗扮示威者 記得所有違法野都係啲臥底做
4. 無理由無差別不合理濫捕 拘捕後繼續用武力
5. 室內開槍漠視人命
6. 過份使用武力 打人同虐待人
7. 冇委任證+遮面 唔可以習慣左冇委任證
8. 過期催淚彈 揚左後繼續射 特登刻走日子
9. 警黑勾結 警藍勾結
10. 過度濫權 個個開工前食興奮劑
11. 光明正大講大話 +誣蔑市民+陷害市民
12. 公然拆證物+陷害
13. 新屋嶺強姦及歐打
14. 無視任何法律及指引 警權過大
15. 近距離、無警告下開槍
16. 831事件 歐打市民 趕走記者 唔俾救護入 草菅人命 殺完人事但扔條屍出黎 再自己定義無可疑
17. 被影到不只幾次喺醫院/黑房歐打市民
18. 非禮女手足
19. 喺多個狗鐵濫捕 虐打市民 漠視人權

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

有手足想加減借用隨便
五大訴求 缺一不可
清算警隊 血債血償

黑警死全家

明明新屋嶺嚴重性咁大
但政府一直低調處理
比人打到骨折都係咁不了了之
大家可以明白新屋嶺係幾咁黑暗未呀

中共還錢 天經地義 券債還港 合理合法

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Yes! US

邊度有英文文宣

未有

都冇證據,集中講有咩用，太子站起碼有CCTV,用曬d時間日日係到講 新屋嶺都冇用，不如推下行動post仲好，新屋嶺要靠有良心警察爆料同揾d人入去查令證據先得

當初地鐵死都唔肯交CCTV，雖然而家都未行，但係起碼有人開始逼住要夾口供；佢哋冇良心同埋冇人入去查證就預咗，咁你係咪唔會俾啲壓力叫佢做呢樣野呢？

只有大家當真係死咗人並且好大疑慮時， 佢哋先出嚟澄清

依家都係一樣，只有大家假設真係有人俾人強姦，並且提出合理嘅懷疑，令公眾疑慮（事實上呢啲疑慮都係合理嘅）

想推呀

無錯
唔可以比佢冷處理
新屋嶺呢個環境本身就好有問題 CCTV都冇

推爆可以
有冇方向做野？
律師記者都入唔到去
我地有咩行動可以係唔傷害被害人既情況下攞到證據

集中一個post討論好了

推，至少要為受害者討回公道，呢個係最低限度，如果和平仲有用，就送上國際法庭，如果和平冇用，就要復仇

Multitasking
兩樣都推

推 915 港島見

推
#Chinazi

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

915

我 地 輸 在 行 動 力 細 ，大 家 太 睇 少 自 己

915 915 915

繼續全民大合唱啦 最好就區區日日唱歌對抗政權 全部行動post 追究問題post都無撚哂 繼續行舊路啦香港人

利申 我不反對唱歌 自己都有唱 但可唔可以集中返對準政權post呢？

又要post返條片出黎

BOTH

Push
Our bro sis are still suffering in sunukling
#sunukling

嘉年華完，大家叉充電就黎啦
血同淚未乾，努力再爬上啲座山

諗口號

推 黑警死全家

其實新屋嶺根本無得fc 又無cctv 入面發生咩事都唔知

緊急! 推到上報! 要HA 交代!! HAIT 高層圖隱瞞遭黑客入侵事件, 7百萬港人資料恐洩漏

(突發)爆眼女義士事件，HA secrets爆料警犬搵左兩個藍屍醫生做顧問準備作故仔

我去咗聯合國人權理事會 發現婦協公然派fake news！！！

新屋嶺全部義士已認罪 ！用幾十個手足條命換呢個核彈返黎！！！！！！！

[突發] 整左個網站比大家睇香港人如何被濫暴

［重新整合有曬證據］朱植雄義士「被自殺」後再懷疑被黑警屈

對外國講 新屋領=集中營

新屋係唔可以唔理，至於FC證據，唔係要逼任何人做證人，但如果唔想永遠停留喺懷疑同推測、想令更多人合理相信，物證、環境證供等始終唔能夠缺乏。
觀乎往績，可以想像到對家會點拆，儘管解釋一定唔會被正常人同世界接受，對家依然會可能咁拆。
新屋係有可能成為一個震撼彈，視乎點樣發酵。而持續嘅懷疑同推測，擴大到整個社會層面，係有可能引發動蕩。

咁又點 佢地一直都講緊大話 但哂都做唔到

幫推到有真相

push pls

推

我希望以後遊行可以加一句 關於 追究黑警酷刑 既口號

【新．白宮聯署】- 請美國國會協助揭露新屋嶺真相

「新屋嶺」呢三個字，係我哋一直最擔心嘅嘢，發生過咩事，牽涉啲咩人，同近期嘅「自殺」案有冇關係，完全無法查證，邊個可以幫我哋查？而家除咗請美國幫手，仲可以搵邊個？

多謝起聯署的網友，呢個聯署內文簡潔有力，亦有Call for action，大家請幫忙簽。無論如何，都要還原真相。

簽＞查電郵＞確認簽署＞廣傳畀人

太子單嘢好緊要，但新屋嶺可能死得仲多人！幫幫手推返新屋嶺d post 呀

新屋嶺調查谷

再推

幫手推返新屋嶺同被自殺d post 呀！

全世界集中火力係新屋嶺上面唔該

[整合] 9月未破案，懷疑被自殺案件，求大家推到識事主既人入

全撚部都要被清算

一定要追究

最後果段係我最認同既
軍政府班狗搞完你之後
好可能只有2條路
唔出聲或者被自殺甚至死全家
可能連電腦都長期被監控
你想佢地點出聲啊

留名+推

我知新屋嶺班手足一定比人打到仆街，但冇家屬出嚟開聲，我地咩都做唔到所以一定要逼港鐵交出831CCTV先，當大眾親眼睇到黑警點暴打831太子站傷者，我地先有叫價能力要黑警交代新屋嶺。

始終831有記者影，大家仲有得捉住疑點唔放，但新屋嶺基本上都係我地猜測，好難要求政府做嘢

或者Now之前都採訪過一個傷者，佢斷手張圖簡直係觸目驚心，但唔知點解好快就冇人提，一係由呢單著手先？

推呀 新屋嶺 721 831

但係無證無據點令出面啲人信？我信，但外國政府唔會信，亦無辦法焗到班狗，好無奈，但真係要有證據先做到野

堅持追究警隊喺新屋嶺用私刑！！！！
還新屋嶺手足一個公道！！！

大家幫推新屋嶺
全部呢啲post都推唔上呀

好多手足喺入面受緊

十八層地獄犬

朋友既朋友

新屋領,可以做下野

push!

Up

全部都要追究到底，被自殺啲人一定同呢兩單有關

黑警唔死全家都唔得

其實我都好驚啊...我每日望住d新聞，香港而加變成一個恐怖城市，每日出街見到警察我真係好憎佢地!點解可以喪盡天良!我只係一屆弱女子，如果屋企無主子要照顧我真係好想一齊手刃班垃圾

日日煲大新屋嶺，同埋希望律師/記者/議員朋友們可以幫幫手

其實點解唔遊行去新屋嶺?? 係米打擊有得義士獨單隻影留係個到???????

幫手推行動post

【922和你suck攻略要點】

完全同意！

我推

推
警犬死全家

唔好沉啊

此生不忘新屋嶺

幫手推下呢個post，p牌仔推唔郁

讓「Pokemon go」變成「榮光go」「文宣go」

推鑤佢

五大訴求 缺一不可 921屯門元朗 922參觀機場

921屯門元朗 922機場 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

P牌照推

Piiish ppiish

有無人幫手開返

新屋嶺集體輪姦女示威者們 （好撚憤怒呀！）